LIHKG 師兄用 iPhone 定 Samsung 架？

Apple iPhone

騰訊phone

Lihkg因為ios冇高登app先出現

iPhone SE

both

Nokia

why not both?

iPhone？垃圾奶共Timm Cook
Samsung？ 垃圾 360
用Sony算數

pixel

3xl here

same here

good taste bro

Sony